[突發]點睇中國已道德淪喪到老師上堂索性全盤反對呢樣野

利申，佢非曲緊

佢係咪消極主義者黎
其實人類生存都係無用 污染地球

名校講師成個中二病人上身

佢好似係大陸係名師來的

有道德果班死撚曬啦，唔係點到佢做名師

我係大家就睇定啲喇
條女教哲學架

連登仔都係咁

道德短期內冇用，但長遠係維定社會，防止全族群滅亡嘅必要因素。

唔係曲？？？？？？通常鬼佬呢個開場就係同你探討道德難題，估唔到中國style既就係同你否定道德難題

國粹名師

如果唔想再炒車可以睇咗呢4分鐘先

保持安全距離

其實道德係人類獨有

支那人係介乎人同畜牲之間

根本係另一物種

講得好好

其實我就咁睇嗰幾分鐘
佢係講緊無用之用

點解成日有樓主呢啲無聊人係度斷章取義，煽風點火？

樓主出嚟講下。

你又知畜牲冇道德？哺乳類動物係會有罪疚感

咁你有無道德？

其實對比現今社會道德真係有啲有用有啲無用
以前中化就係教點批判思考中國文化係咪完全可以套用係現代到 而唔係離地一味話佢無錯

窮人特別鐘意道德。應該話唔講道德先發到達。

狼性

似係講緊反話
叫啲學生反駁

幾肯定中式道德係無用
一味教人批鬥
唔會叫人思考，接唔接受嗰套思維

Winners make the rules, losers live by them

成日都覺得你地真係好矛盾，一開始又成班圍威喂見到中國二字就起晒哄，到有人po條原片出黎，炒晒車啦，你地又搵第二樣野嘈交，又嘈道德又嘈高尚，條片明明講得幾好幾值得思考你地又唔討論，一味玩口水戰踩底人地抬高自己，條片入面既哲學文化同連登仔嘈道德論對比落都幾諷刺

唗9氣樓主啦 連登仔本身就無乜道德可言

仲要利申非曲
其實成日拎啲支那抖陰出嚟討論係咩心態

連登思想

呢到係CHILD登

炒晒車

出依d post真係冇得輸
連登仔信又輸唔信又輸

佢係機會主義者

Good

睇完太宰治上晒腦啫，過一排會好返

誘餌式標題

sbt

學哲學其中一個topic都係學依啲野

無咩問題

工具同手段先至需要有用

道德、友情、人格係目的而唔係手段

目的係唔需要有用

經濟上不講道德
教經濟你咪唔洗俾人屌囉 傻閪

已經無人理原文

Child登仔小學都未畢業，睇两張圖就上腦

重點係
呢位老師唔係以一個虛無/存在主義嘅角度去批判道德
而係用生理需求嘅角度去否定道德
如果佢剩係要求物質生活
咁佢不如做隻豬好過
豬都會對自己嘅同類kindly啦

Sorry唔知來龍去脈

香港人呢？

yes
成班垃圾

睇咗全片，斷章取義黎
個老師根本係講道德係有用

Btw否定道德既反而係連登仔

你條女權撚亂屈日本仔killer有病都好意思留啲咁嘅言
好野

中國又然

層級需求的確係講滿足生存同安全先喎

樓主仲要利申唔係曲線

有用與無用之深層意義 講者用反諷去對照現實社會之無奈 強調無功利之用 非標題上的繼章取義

建議巴絲先看整段片 值得一看

樓主必須死 你這種賤人 只會毒害我城

第一眼睇張閪圖已經覺得係content farm式斷章取義 樓主咩居心

係醒嘅一睇到標題加嗰幾張Cap圖就知係啲嘩眾取寵，斷章取義 Content farm 文啦。曲直都不分。真係無道德人格嘅人又點會去 emphasize 呢兩個字，何況係大學教授。一啲分析批判求真思維都冇，一見到中國兩隻字就俾人煽動到起哂鋼，其實咪又係同大陸啲無知糞青一9樣

樓主撚狗咁撚兒登仔
睇頭幾個comment

冇道德就可以狂扑, 有道德就冇得扑

笑死
content farm level嘅伏都中
仲蠢過啲支那豬

屌你睇咗條片2分鐘咁大把
條女已經講「所謂有用之物可以幫你生活，而無用之物可以令你快樂」
根本係屌鳩緊強國而家啲價值觀
唔好成日一碌鳩打一船人，十億垃圾當中出一個正常思維其實唔難

就憑依幾張圖我點樣睇得出佢係想傳授拋棄道德人格？佢可能舉例係後段反襯呢
不過現代社會有道德有高尚人格嘅社會就唔會有炒賣出現啦
香港係依一點領先全球
我就覺得香港教師唔好講咁多烏托邦思想，講多啲社會現實畀學生，道德人格好多時真係害自己

又炒車

行撚開啦炒車撚
樓上幾撚多人屌柒戇鳩樓主斷章取義
你就係到炒車炒車 收撚皮啦屌你老母

頭幾個reply炒車囉

一定係比人強姦墮胎歪曲哂思想

邪教黎？